為何力求完美 仍然被人嫌棄 即使花過無窮力氣

做人既野
三萬日貨仔
可能都冇
記得自己第一萬日
返緊對上一份工
自己1830出世
個個鐘數仲未走得
揾左個同事
同自己見證
第一萬日生日
人生行到呢步
某程度已經接受左d咩
又唔可以傻到
好似返返以前咁
一張白紙
發生過就係發生過
就算你可以做到
活在當下
唔諗將來
但人始終有過去
你可以隨心
隨意
但以前痛過既
就算已經由瀑布
變成水龍頭一滴滴
你越係唔諗
越係提醒自己
呢件事係發生過
仲有以後既野
其實作為一個凡人
大概都知會發生咩事
有d人條件真係好好
但自己就係自己
亦只係得自己